［議會振奮！］鄺俊宇：我成功係立法會KO梁君彥，仲激到佢嘔哂血！！

最終何君堯成功當選IT副主席，仲有幾名泛民缺席投票

精神勝利法

自己上載飛機片自high

鄺仔都精神勝利法？

屌你連登仔真係屈鳩機 鬥黃世界第一

你又做緊D 咩幫場運動，做緊D 咩potentially 可以去救12手足呀？

返返去階段性勝利，畀啲掌聲自己嘅時代

好過佢係入面呃飯食既

實際有乜作用呀？屌你！

飯民好嘢！香港有他們真係唔死唔得

好過連反對票都唔投個班仆街

BUT都係無乜實質作用, 影響唔到任何嘢

飯粉

咁都唔算精神勝利法
大口狗俾埋老母祖宗十八代你屌
佢會少咗忽肉咩
衝上台灌佢飲通渠水就真係嘔血喇

有撚用咩

投反對唔驚俾國安拉咩拉咗無埋份工點供樓

鬧完照通過 泛民議會抗爭成功

從前有三隻蝦，佢地叫 ：哈！哈！哈！

on9 夠未？

大口狗一警告泛民，泛民就全面笠水（全面抗爭？）了

小丑

好精彩的過招

杜生：企開D la 屌你老母！

其實ko完之點

自high

咁都有得自high
當年教主 長毛果d 算咩。

贏了，今晚食黃店慶祝

你去fb page睇下，連啲溫和泛民支持者都屌9佢

佢個facebook成日講到勁誇張
唔講以為做緊KOL

搵食啫犯法啊

佢上年買咗成千萬樓啊

新建制講啲咁嘅野自己會唔會笑

又贏

又乜嘢又 依啲叫做緊嘢呀？

留低泛民，永世一票不投，完。

po呢班垃圾出嚟做乜

一場戲就係要有正派反派先精彩

多謝委任派配合參演件事先咁有火花

搵20個連登仔入去齋坐都得

阿q正傳2

咪分化！
我地贏緊！

#嘗試語調平和 委任派們，請不要再刻意感慨議會制度失效，也不必以自己牙尖嘴利令某誰親共派氣結難下而聊以自慰。

一早講了，不接受委任才可以明確否定中共把持的議會，而你們選擇接受委任參與泥漿摔角，被羞辱也是求仁得仁。

也不必時時向選民匯報你們在議事廳內如何怎樣，一來你們如今是零票議員，二來你們有否留意到，大眾已沒有意欲關心你們誰點人數誰出席誰缺席？

關心，是因為expect you to do something，而你接受委任pretend to have done something，還期望大家在你身後吶喊助威嗎？不了。

Source: RWBB

連拉布都唔做嘅廢柴

下，你班泛粉唔係話寸土必爭，監察佢哋嘅咩

睇到你地泛民精神勝利法我真係無言

冷氣抗爭

好阿q 精神啫, 明明乜都做唔到

又話抗爭，點知一個月都無就工都返唔齊

@無人格的毒男、UST南亞仔、通街都係處、原由柏実、救世港豬

係返工投票都唔撚齊

睇到個post嘅標題都已經嘔血

所以到最後KO左D乜
嬴左D乜??

爭返啖氣！

又唔係真係嘔血
大大聲話俾人聽：嗱！我做野架！

用把口激到佢嘔血 好嘢

議會戰線

泛粉近排好多都唔見咗人

畀d掌聲自己

自慰插入法

睇到呢個post
好多人俾鄺俊宇激到嘔血就真

好。

堅定可信民主黨，
關鍵時候賣香港。

都委任到囉
你比班助議休息下la

當泛民有否決權時，係起到帶頭作用既

而家佢地就算用email 通過晒所有惡法，下令可以男殺女姦

泛民講到幾七情上面，鬧到建制豬狗不如

其實都係無用

呢班廢物
繼續做小醜戲啦

白票撚！

一齊

大口狗死咗未

果然有咩老細就有咩員工一樣咁撚懶

其實同以前毓民立法會d片差唔多
不過我諗去到今時今日已經冇人buy呢套

你都幾撚好笑，依家泛民投共入垃圾會搞行為藝術，打飛機自high ，屌佢都叫鬥黃，真係含撚。

上幾個月話阻惡法，拖惡法，依家點呀，會都唔撚開呀柒頭，小學雞鬧交贏咗當抗爭，食屎啦

串到兩句就當自己贏左咁 唔係話要分化 但實際作用係邊

幾隻泛狗負評咗

黎緊有選舉既話，邊個唔投鄺神就對唔住死左既義士

拿真心既, 唔好成日話散播失敗主義, 不如大家講下好野
大家公平少少, 講下除左出片打飛機之外
泛民留任為大家帶黎D咩好野

11年泛民支持修改議事規則
從此主席有權趕人走

拉布一早俾佢哋自己廢左，所謂議會抗爭只係呃傻仔

訓到自然醒先返去打咭

佢哋唔係話毓民係鬼咩

你都痴鳩線，佢地返工有糧出架你老母
你估佢地義工呀

你去死啦屌你老母
乜撚都叫鬥黃
有冇諗過其實做哩d根本冇用呀
都成年啦
點解你哋仲未醒

香港人都嘔緊血

洗鬼咩，政府應該封佢地為貴族，立法會變到英國上議院咁只有貴族先可以做議員

供樓

醒水la 忠誠反對派
e家咪唔洗做
有哂藉口話拉唔到

飯民真係好掂

自己成年辛辛苦苦儲返個光環返嚟，一嘢就燒咗去

入之前：議會戰線好重要要阻惡法
入之後：其實只依賴議會做唔到咩野

佢真係做緊kol，有埋patreon

講野郁身郁勢，成個飛仔咁

事實 根本佢英文都唔識多隻

委任派選民質素

碌入去果班又話會盡力但人都唔齊，hea底俾人屌就屌人鬥黃，唔怪得之香港嘅自由一點一滴斷送咗俾支共，唔做唔錯嘅泛民同佢哋嘅支持者真係應記一功

屌你老母啦投降派

黃絲仲點撐緊？

月入十皮淨係供樓都好大壓力，大家多多支持

邊個屌泛民就係五毛/分化狗/熱狗

兩個層次，睇佢講野既語調，動作就知無料到。唔係大聲就贏嫁

垃圾泛民 唔明點解仲有人信呢個會考0分既垃圾

忠誠反對派

關心大選好過關心議會

大佬，兩個層次啦
小學生vs 大學生

寧願班 民主黨 既委任議員100%缺席任何會議
（白𢭃人工 突顯議會制度不堪）

都好過 扮激進 / 反對聲音 去endorse呢個不公義政權

光復有望了

彈出彈入
仲要投錯票wo

三毛狗搵到位入啦？

唉成陣愚民政棍味出曬嚟...

btw本質上當年黃毓民嗰堆都係做緊呢啲嘢

唔止鄺神 成班接受委任既泛民算鳩數啦 議會抗爭

冇下次投票
以後中共直接委任

邊個夠膽講自己為十萬蚊入去，做唔做到野唔care.
我一定投佢

係咪當自己諸葛亮
可以陣前罵死王朗

最做到嘢果班都無立法會議席啦on9

由選擇性睇民調決定接受支共委任果一刻就唔好再話自己係民主派議員，講出來都唔識羞恥

熱狗全面進場
話人精神教勝利法
自己咪又係

靠連登仔革命死撚得
風向真係求鳩其都帶到
易過玩狼人殺

屌你老母，又屈人熱狗，蟲太條撚屌更撚可恥啦，中共一招安仆住去做，不過泛民班仆街一撚樣，泛民同熱狗都係投共，你又唔洗分化佢哋

記住
溫柔喺你最大武器

不如你講下佢哋喺立法會有乜用

入IT工會 可唔可以踢走何妖

一個keyboard贏曬中共泛民建制本土
全世界都係冇用垃圾

OK.......then?

泛粉：咁你又做過啲咩

有險可守

毓民嗰種感染力同煽動性加上出口成文，鄺俊宇同毓民點只兩個層次呀？
利申：以前佢喺社民連同人力嗰時好撚支持佢

委任派仲想點
燒山：守你老母！

負評係因為依個post on9

點解又有人缺席？

有啲人最鍾意話人：
冇用，攞光環，attention seeker，送頭，淆底，執彩
鬼唔識鬧人咩
開始相信連登仔靠屌人做得唔夠好就可以贏到WW3

成日出呢啲片打飛機 其實一啲作用都無

佢真係跟足毓民

議會戰線阻止惡法通過

呢度d comment一樣可以套用去毓民d片
重點係宜家冇人會buy呢d片

係囉，鬧人邊個唔識，佢段片咪show 自己喺立法會鬧人囉。

又屈熱啱啱放監出來呀，唔係泛民就係熱狗咩，唔識香港嘅政治光譜就收下把聲啦，暴露自己無知

佢有用過你垃圾

有話你係咩？
有話唔鐘意泛民就係熱狗咩？
有妄想症就入返廠先啦院友

我支持你呀，鬧人邊個唔識，唔洗咁嬲

巧叻叻牙

接受委任前話盡力，入到去就人齊都做唔到，咁都唔屌得

過咗海就神仙

毓民真係苦笑，咁都可以當同一個level
鄺既片之所以唔buy , 係因為柒到唔敢睇
而睇毓民屌班奴才，係一種享受，根本係兩件事

咁你快d去J下毓民d片
應該唔算係連燈仔所講嘅精神勝利法

唉 出少句聲啦 依家坐喺立會好光榮咩 做好本份啦

唔屌得，手足嚟架

我唔係熱狗都覺得鄺生做多咗啦，佢報幫到12人再攞出來講啦，攞自己喺議會入面屌鳩大口狗有撚用咩，依家俾佢入議會係叫佢做娛樂新聞咩

牙鄺做呢種打飛機都唔係第一日啦

有咩用

呢類post永遠唔會見到連登泛民首席洗白專員無人格毒男

呢個真
佢upload飛機片唔係第一日既事

冇所謂啦 各有各做
佢肯屌啲奶共派好過議會一面倒
唔通下下都要有用先做咩
所以依家咪出現遊行冇用 示威冇用 睇報紙冇用 叫口號冇用

淨係得返斬畜生，殺動物有用呢啲教條主義
但偏偏講個啲人又唔會做

咁又唔同，之前佢係民選議員，依家係中共委任

其實唔係口啞啞
而家佢明知佢點都唔會輸所以廢鳩時回應

唔好侮辱飛仔，飛仔都好過佢

人地明知訓住都贏
咪等鄺神自己鳩噏完再拿拿淋表決
回應都嫌浪費時間

你咪咁串咀啦
雖然係真

咪係囉成班五毛本土/獨派鬼，自己做唔倒代議士走佬就搞分化想瓦解我地泛民

又行前咗一大步喇

淨係要求d議員整人入去投票姐，咁都過份

佢啲片十條有九條都係呢啲所謂ko你買起佢就真係ko

議會講幾句就KO
好肉酸

連登日日都KO林鄭啦

核彈

食撚屎啦，飯民呢班仆街冚家剷，重撚衰過共產黨。

嘩，好叻叻呀，搵到邊個投俾鼠王芬未呀鄺仔

開幾瓣，睇黎好等錢洗，真係辛苦晒

呢套假議會遊戲已經無人有興趣
係得佢哋仲玩到樂此不疲

又打飛機
返去做第一日已經係唔會再有人理你做乜啦

接受得臨立會委任已經燒晒
原本出少句聲反而無人理
主動出PO等同搏屌

今時今日仲係度扮毓民
遲撚咗10年啦
讀多少少書先會考0分

雖然可能要睇返中國法律先岩 不過睇返uk對三讀既描述
其實都冇離題既 佢只係描述緊個議案既本質姐
不過就比左位黨做文宣用黎誤導群眾

點呀議會戰線，搞到人嘔血咋？

販粉: 之後點

仲有咁唔通咩都唔做咩

其實佢真係好撚樣衰

係 仲要會考0分

咁都成到神 真係造出嚟

屌，黎緊有選舉咪又係一車車人投畀「鄺神」，邊個唔投到時肯定畀人屌話忘記烈士

因為虧
暈左
變左神

我哋記得你哋付出過嘅事，有冇人搞個聯署將臨立會所有人一齊制裁

拉撚到咩正廢柴

毓民當年做係先鋒
今時今日成個政制爛到入心仲扮毓民我都唔知叫咩了

咁唔支持議會戰線 杜生一定係鬼！

問題係全世界都知佢係垃圾 點解仲要繼續證明佢係垃圾

0分？睇過？邊度俾印象你佢拎0分

5毛狗 你老母養你要去做雞真係好慘

好型

收錢做議員俾人笑幾句都唔得
全世界都知班泛民留守議會冇撚用㗎啦
係得泛民同班泛粉打哂飛機
人哋喺岀面做咩關你鳩事
係咪又要鬥社運cv

少打d丁對佢嚟講同少用逗號一樣咁重要

小弟由細到大成日搏咀 唔駁就身痕 所以想借立法會呢個平台去發表一D 講完出嚟 會激死梁君彥的說話 亦歡迎一眾議員加入一齊搏 唔講咁多 即刻搏咀

健吾：我睇唔到，我唔知 ！

嘔血？啲血呢？